其實當年美國放原子彈殘殺幾十萬日本平民 是否仆街？

屌奶星 夠疆堂堂正正係戰場上決戰
係到搞埋晒d小動作 殺無辜平民婦女幼童
算咩英雄好漢
同日本仔搞屠城有咩分別？

唔用原子彈，會用常規炸到10月先由南方登陸
再慢慢炸到46年先北上
北海道會由蘇佔
中間封鎖海路、炸鐵路，農產品無法轉運，日本會餓死多幾百萬人。
未計雙方戰死人數

咁日本仔又殘殺咗幾多中國平民啊？

以牙還牙啫

平民定係軍民啊

最重要係，美帝唔想同蘇聯瓜分日本
蘇聯一旦擁有日本港口，太平洋艦隊實力大增
到時就好難再控制太平洋形勢

真膠定假膠

日本軍方好多人抱著玉碎心態 一旦美軍強行登陸 軍方同民兵就會同佢地決一死戰（證據係美軍炸左日本2獲後 仍然有軍官反對無條件投降）

而且美軍一早就試過強行登陸有咩後果 硫磺島同沖繩島戰役 兩場仗加堆 死近20000 傷近100000

美國曾經制定叫做operation downfall 既登陸日本計劃 估算呢個計劃會有50萬美軍傷亡 所以一早印定50萬個紫心勳章

咁當杜魯門知道有個唔使死自己人就可以終結戰爭既手段 當然會用

而且其實都係減少左日本死傷 沖繩島一戰日軍有超過110000士兵陣亡 如果美軍真係登陸 大過沖繩唔知幾多倍既日本死傷真係天文數字

最後呢個係我自己9up 曼哈頓計劃洗咁多錢 唔用太浪費啦

日本人幾時有屠城 無論南京 馬尼拉等等 都係美國同支那老屈大日本

打死無得怨, 鬼叫日本豬死唔肯投降

蘇佔咪冇uniqlo